理大失守的話，如果無法庭審又如何？

雖然失望 唔洗絕望

當法律成為敵人工具，我方是否要如往昔般看待「公正」的法庭？

要明就明

當然希望無事

prepare for the worst

戰場不一定在街頭、大學

只係好初步諗法，不過保釋出黎都需要法庭，如果無左法庭會點

緊急法 送回中國審

而家入去紅磡得返兩條路
一條經何文田一條經機隧
呢兩條路都有咩事被節的話, 紅磡就會完全同外界斷絕

我地要將poly之圍發大變成紅磡之圍
popo就會被迫調配應對
咁popo就無得企係到等贏

時間無多,幫手推,快
唔好只係呢到推,要去埋tg去fb廣傳[

唔好傻啦 實送番中國

被自殺囉

法庭不了

法治已死